抗議監控燈柱 全城戴帽＋口罩 有冇得諗？

今日突發奇想 諗到呢樣野
雖然話可以認步態個d野
但我地依然可以遮樣 唔俾佢睇我地臉部特徴 同埋係象徴式咁 「唔俾你睇呀 吹咩」 ge意思
事關721未過 反送中仲有好長一段路 唔想失焦去其他野
所以只係出街戴帽＋口罩 出街ge時候做多樣野啫 有冇得諗？如果推行ge話要文宣

自push

要全民一齊做先得 推

係 要多人做先有效果

港共期待緊死第一個警察或者示威者

推

自推

推到有人入為止！